(認同請推、討論)下一步：罷買？

各位係現場集會既巴絲，多謝大家願意為香港罷一日工。
但係罷工始終唔係咁易長期作戰，罷買不但可以長久，而且可以對準紅企，顯示經濟影響力，會唔會真係試下執行？
方案可以係逢一、三、五罷食/買一個紅色企業，而且仲吹雞去唔同區快閃叫口號抗議，咁先會見到個效果。

例如
星期日講定星期一八點：
大家樂-北角xx，黃大仙xx，天水圍xx。
認同請推同熱烈討論。

光復香港
時代革命

光復香港

時代革命

你叫罷買，就會分到邊間係黃，就會勝利球迷大量入場

[repost]香港點算？

幫運動keep 住個momentum

入場都係多一分力啵

對準紅企，先搞順豐，4px之類集運公司

冇淘寶冇拼多多，班港豬先知幾大件事

超合作運動
雲海教路第一課----999篤違泊

推左先睇